【菲國恐怖旅程】搭爛船狂被當「水魚」 港旅遊blogger：真係就快死！

唔明點解菲律賓依個垃圾國家都仲有人去